（鋼鍊撚）香港同亞美利斯特利斯無分別

伊修巴爾：香港

亞美利斯特利斯：大陸

父親大人：小熊維尼

大總統：林鄭

七宗罪：高官

軍方高層：民建聯

國家鍊金術師：前線狗

打錯
伊修巴爾先岩